我係唔俾你哋上機呀

你咪問吓你個政府點解唔幫/幫唔到我地囉

你咪問吓點解香港咁危險
政府都唔發旅遊警示囉

你唔撚滿意/你急嘅話咪去深圳機場囉

我就係要癱瘓機場迫政府回應

我屌你地老母

我哋香港人係咁㗎啦
冇錢冇未來冇地方住

你咪留喺度同我地陪葬囉

屌你個閪

我睇撚死你地班仆街
聽日肯定唔夠人
屌你老母
一齊送中啦

香港就收皮 仲關心外國人